估下邊個足球員今日最唔開心

武磊

答案係沙拿（sad la)

秒

我屌你老母

冇女

舞女

中

此po已完 多謝大家

估唔到

你弱智對你來講係難啲